Xin nian kuai le

Ge wei jm xin nian ji xu fan nanren

已封鎖會員 女性主義者基妹妹完全封鎖

咪戇鳩

xiao jj xin nian kuai le
wo men yi qi sha nanren

Queding

Zhichi shouzu

支持樓子

thx!

應該答xie xie ni

唔講大陸話 死開啦

diu lee lo mo

我普通話唔差 但都睇唔明

jm= Janice Man?

你地唔好嗌交啦